張紫妍十年前遭性騷擾 疑有檢察院大人物在場

檢察院進行調查時，發現張紫妍被性騷擾的聚會上，懷疑有檢察總長權在珍及法務部長官張某在場。

曾拍韓劇《花樣男子》的女星張紫妍於2009年自殺身亡，終年29歲，她留下遺書控訴生前曾被要求陪睡換取工作，亦提到曾被性騷擾。今年8月，有爆料女星指張紫妍曾試過被迫於1日內向多達10人提供性服務，被灌食興奮劑及其他毒品，使她玩3P時表現更放鬆，更指慘遭蹂躪後的張紫妍，連行路亦大有困難。

而韓國法務部今年就張紫妍的案件重新展開調查，首爾中央地方檢察廳今年6月以涉嫌強制猥褻罪起訴朝鮮日報前記者趙某，他被懷疑曾在2008年的聚會上性騷擾張紫妍，但他在公開聆訊上就否認指控，更指當時席上有很多人，根本不可能犯案。而早前檢察院發現當年警方只用了57分鐘進行扣押調查，懷疑有疏忽調查的情況。

昨日就有消息指，檢察院最近傳召有關人士協助調查時，發現當日張紫妍被性騷擾的飲酒聚會上，當時的檢察總長權在珍及法務部長官張某都有在場，令人懷疑因為席上有兩名大人物，令到當時的調查受到控制，而檢察院很可能會傳召二人進行調查。

而聲稱當時目睹張紫妍被性騷擾的演員尹某，昨日在首爾中央地方法院以證人身份出席聆訊，她的代表律師其後指尹某當日是第一次見到前記者趙某，亦是第一次見到趙某性騷擾張紫妍，尹某指當日的事依然記得非常清楚，她批評趙某毫無悔意，希望他能夠得到應有的懲罰。

行內人驚爆慘況！張紫妍曾被迫灌藥3P兼絕育方便男人任意蹂躏

玩到臭

點解佢唔拒絕陪睡
最多咪冇得拍戲,
上鏡重要過比人搞?

都係果d橋啦 先呃後押 屈你簽d無底約 唔做就賠一世錢 加埋有勢力人士攪鳩身邊人

其實一樣ge戲碼依家都仲發生緊，
你覺得啲女明星應該屈服照幫啲人含撚定跳出來講？

當你唔好彩比堆有勢人士睇中 含家條命係佢地手 就唔同講法啦，張紫妍單野傳過當年佢有條仔不顧一切幫佢，最後錢無工無比人打到仆街差d坐埋監 最後頂唔順放手

當啲黑社會同有權有勢嘅人要搞你，唔係拒絕就拒絕至

到

南泡真係衰過大陸，都唔明點解咁多港女同毒撚會迷泡

鐘意做雞